\section{Trabalhos Futuros}
\label{sec:future-work}

Consideram-se como trabalhos como trabalhos futuros da proposta aqui apresentada:

\begin{itemize}
  \item Inclusão do \textit{Go!SIP} na arquitetura de \ac{CI} baseada em Internet da Coisas, proposta no projeto de Mestrado entitulado ``\textit{Uma arquitetura para Cidades
  Inteligentes baseada na Internet das Coisas}'', do MSc. Gustavo Henrique Rodrigues Pinto Tomas;
  \item Construção de um mecanismo de conveniência e controle, usando uma abordagem cognitiva, que possa ajustar os níveis de privacidade de forma autônoma, baseada nas
  ações históricas do usuário;
  \item Construção e validação de uma arquitetura para provisão de privacidade que satisfaça os requisitos do \textit{framework} apresentado neste trabalho;
  \item Evolução dos Índices apresentados para levarem em conta, além do tempo, o contexto (como local, tipo do atributo, etc.) no qual determinado atributo é empregado;
  \item Desenvolvimento de um modelo de maturidade de privacidade para \acp{CI}, baseado na implementação progressiva dos requisitos propostos no
  \textbf{\textit{Go!SIP}}.
\end{itemize}
